{
  "GreenPT is a green AI and privacy friendly GPT-powered chat platform": "GreenPT 是一个绿色的 AI 和隐私友好的 GPT 驱动的聊天平台",
  "API Key for Greenpt": "GreenptAPI密钥",
  "Ask GreenPT": "询问GreenPT",
  "Create Embeddings": "创建嵌入",
  "Transcribe Audio": "翻译音频",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Generate embeddings for text input using GreenPT models for semantic search and similarity matching": "使用 GreenPT模型生成文本输入的嵌入，进行语义搜索和相似性匹配",
  "Transcribe pre-recorded audio files with speaker diarization and advanced features": "用扬声器拨号和高级功能翻译预录制的音频文件",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Model": "模型",
  "Message": "留言",
  "Input Text": "Input Text",
  "Encoding Format": "编码格式",
  "Audio File": "音频文件",
  "Language": "语言",
  "Speaker Diarization": "扬声器拨号",
  "Punctuate": "Punctuate",
  "Smart Format": "智能格式",
  "Include Filler Words": "包含填充单词",
  "Convert Numerals": "Convert Numerals",
  "Analyze Sentiment": "分析灵敏度",
  "Detect Topics": "检测主题",
  "Recognize Intents": "识别帐篷。",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The model to use ": "要使用的模型 ",
  "Message to send": "要发送的消息",
  "Input text to embed. Can be a single string or multiple texts separated by newlines": "输入文字。可以是一个单个字符串或多个文本，用换行符分隔。",
  "The format to return the embeddings in": "返回嵌入的格式",
  "Audio file to transcribe (WAV, MP3, FLAC, etc.)": "要传输的音频文件 (WAV、MP3、FLAC等)",
  "Speech-to-text model to use": "要使用的语音到文本模型",
  "Language code (e.g., en, fr, de). Auto-detected if not specified": "语言代码 (例如，en, fr, de)。如果未指定则自动检测",
  "Enable speaker diarization to identify different speakers": "使扬声器双化能够识别不同的扬声器",
  "Add punctuation and capitalization to transcript": "将标点符号和大写添加到字幕中",
  "Apply formatting to transcript output for improved readability": "将格式应用于字幕输出以提高可读性",
  "Include filler words like \"uh\" and \"um\" in transcript": "在字幕中包括像\"uh\"和\"um\"这样的填充词",
  "Convert numbers from written format to numerical format": "将数字从写入格式转换为数字格式",
  "Analyze sentiment throughout the transcript": "分析整篇稿件中的感受。",
  "Detect topics throughout the transcript": "在整个字幕中检测主题",
  "Recognize speaker intent throughout the transcript": "在整个字幕中识别发言者的意向。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Green L": "绿色L",
  "Green L Raw": "Green L 原始文件",
  "Green R": "Green R",
  "Green R Raw": "Green R 原始文件",
  "Float": "浮点数",
  "Base64": "Base64",
  "Green S": "Green S",
  "Green S Pro": "Green S Pro",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}